有無尼馬fans入嚟講兩句

上場唔係好撚串架咩屌你老母

快撚d出嚟咬人啦 唔係咁快縮入老母個閪到呀？

尼馬有fans架咩

Lozano

我都勁撚過條垃圾 起碼唔會碌得耐半場休息

巴西今戰在早段受了墨西哥極大壓力，貢獻1入球1助攻的尼馬（Neymar）說：「他們說得太多，但現在要回家了。我們要學懂受苦，這是一場非常困難的比賽。我們作為前鋒要入球，因為我知道我們的防守非常強。」

我係佢影迷

忽然球員

有架 屌鳩你唔識欣賞佢d技術 例如原地自轉

今日佢教識左我咩係狼來了

咁點解無十二碼嘅

兩句

屁馬fans去曬邊

平時唔係好鐘意完場衝入嚟屌人圍爐架咩 而家大把人圍緊爐可以比你咬喎